係的士唔見播放器....

係九龍城衙前圍道攔五人的士去坑口厚德街市，係的士唔見左部安橋dpx1a播放器 （聽歌）

請問有冇人執到

push